{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 THE VAN HOTEL 해운대점"
    },
    "text": "2020年7月に新築された全客室はネットフリックスの利用が可能で、ロボットコーヒーマシンが設置されています。 ホテルのホームページでは釜山の主要観光地である釜山ロッテワールド、アクアリウム、海辺列車など15種類以上の割引情報を提供しています。 客室は最高級モーションベッドが設置されており、世界で初めて音声認識システムを適用したスマートホテルです。 客室には最新の空気清浄機も設置されており、特定の客室にはLGスタイラーも備えられています。 客室のドアを開けるスマートキーシステムも導入されており、ロボットコーヒーは無料で提供されています。 手荷物の預かりは24時間可能で、ロビーにはビジネスセンターがあります。 ホテルは海雲台の砂浜まで直線距離で200m以内で、徒歩1~2分の距離に位置しています。 客室内では飲食が可能で、カラオケは23時までご利用いただけます。 ホテルにはルーフトップ、洗濯室(洗剤無料)、ロボットコーヒーマシンも無制限にご利用いただけます。 駐車場は1階の地上駐車場と駐車タワーで、計60台駐車可能です。 1部屋あたり1台の駐車が可能であり、車両を追加で駐車する場合、追加料金が発生することがあります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、ヤノルジャ会員に特別特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室はいつ新築されましたか？",
            "answer": "2020年7月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスの利用が可能で、ロボットコーヒーマシンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのホームページではどのような割引情報が提供されていますか？",
            "answer": "釜山ロッテワールド、アクアリウム、海辺列車など15種類以上の割引情報が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのようなベッドが設置されていますか？",
            "answer": "最高級モーションベッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴を持つスマートホテルですか？",
            "answer": "世界で初めて音声認識システムを適用したスマートホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "最新の空気清浄機と特定の客室にはLGスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室のドアを開ける方法は何ですか？",
            "answer": "スマートキーシステムを導入しており、スマートキーで開けることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような無料サービスが提供されていますか？",
            "answer": "ロボットコーヒーが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何時まで手荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "24時間いつでも手荷物を預かってもらえます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ロビーにはビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは海雲台の砂浜からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "直線距離で200m以内、徒歩1~2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは23時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような共用施設がありますか？",
            "answer": "ルーフトップ、洗濯室(洗剤無料)、ロボットコーヒーマシンが無制限にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はどのような形態で利用できますか？",
            "answer": "1階の地上駐車場と駐車タワーの計60台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "1部屋あたり何台の車両を駐車することができますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "車両を追加で駐車する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、車両を追加で駐車する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には特別特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 709
    }
}